 parágrafo dez a lei não poderá estabelecer qualquer forma de contagem de tempo de contribuição fictício parágrafo onze aplica se o limite fixado no artigo trinta e sete inciso onze à soma total dos proventos de inatividade inclusive quando decorrentes da acumulação de cargos ou empregos públicos bem como de outras atividades sujeitas a contribuição para o regime geral de previdência social 